有冇人信支爆賣樓,放股票,買熊?

百發百中沒事巴

十年前信高登,十年後連登

10年前楂住筆錢信高登嘅人唔知而家點

信支爆更加要買灣區樓

一個封閉市場，講幾多就幾多，點會爆。

唔係針左都應該變左乞衣

大家精神d 得唔得 ？香港仲需要你地.....

做奴工同交租

支爆用把口講嘅啫
時事台有條友口講港獨，又炒騰訊，又買淘寶，又（曾經？）用中移動

五毛 現代孔乙已

29000啦ching

小心夾死你呀